午。

Dog food?

弘 今日伙食唔太好

脆翼

is.

juno 食埋尋晚啲餸

Korean noodles

Wan eat shit?

麵很好